## Задание

Получить список фильмов серии `Звездные войны` и вывести их на экран. По клику выводить под фильмом список персонажей, появляющихся в нем.

#### Технические требования:
- Отправить AJAX запрос по адресу `https://swapi.co/api/films/` и получить список всех фильмов серии `Звездные войны`.
- Как только с сервера будет получена информация о фильмах, сразу же вывести список всех фильмов на страницу. Необходимо указать номер эпизода, название фильма, а также короткое содержание (поля `episode_id`, `title` и `opening_crawl`). Под этими данными вывести кнопку с надписью `Список персонажей`.
- При клике на кнопку `Список персонажей` должны отправлятся AJAX-запросы на сервер для поисках всех персонажей саги, которые появлялись в этом фильме. API для получения каждого персонажа фильма можно получить из свойства `characters` ленты. 
- Как только с сервера будет получена информация о всех персонажах какого-либо фильма, вывести эту информацию на страницу под кнопкой `Список персонажей` для этого фильма, а саму кнопку можно удалить. 
- AJAX запрос нужно реализовать с помощью `XMLHttpRequest`.

#### Необязательное задание продвинутой сложности
 - Пока загружаются персонажи фильма, прокручивать над кнопкой `Список персонажей` анимацию загрузки. Анимацию можно использовать любую. Желательно найти вариант на чистом CSS без использования JavaScript.
 
#### Литература:
- [Объект XMLHttpRequest](https://learn.javascript.ru/xmlhttprequest)
- [CSS анимация](https://html5book.ru/css3-animation/)
- [События DOM](https://learn.javascript.ru/introduction-browser-events)